深水埗聰嫂甜品懷疑無牌經營

食環署張通告貼左係門口

篇野話個小食牌取消左

之前聽講過話呢啲有上訴轄免期。而且香港租貴，但食物牌照要搞好耐先批，所以好多舖有理冇理都開住先等佢批。罰錢好似都係有限數，營業額可以幫補翻條數。

佢依家好似係有牌/臨時牌喎

篇野就係講佢個"light refreshment restaurant licence"(小食食肆牌照)即時取消左

其他野就唔清楚

間舖係咪新開架, 佢似講緊上手個食牌俾人取消咗
正常新舖係拎臨時牌, 無咩可能會有人等到拎咗正牌先開舖
講緊最快都要開業後3個月先出到

如果係都幾慘 要等上一手成功取消左先可以重新申請個牌